---
title: Какую проблему вы хотите решить?
taxonomy:
    category:
        - docs
process:
    markdown: true
    twig: true
---
Любой хороший проект начинается с правильного формулирования проблемы. Прежде всего, важно установить проблему, которую вы хотите решить, будь то проблема в стране, в месте, где вы живете, или в вашей школе. Постарайтесь в общих чертах описать, что вы хотите изменить и почему. Одним из способов проверки ясного видения вами проблемы является умение обобщить ее в одном предложении.